好似係 除非唔係

啲人打呢句出嚟係咪覺得自己好撚風趣幽默 好勁呀你用七個字講/打咗句廢話